[Switch] 炸彈人一問

想問下香港區係唔係連唔到online玩？

梗係得啦

大路開日本或美國acc
可隨時切換eShop地區